［尋人］啱啱係東涌坐地鐵到何文田既女仔

見到你有上連登，我同你一齊係何文田行出去既，我諗你知道我係邊個

原來係你

做咩偷睇我

做咩偷睇人地個mon

想點？，我已經避開你

原來係你條死變態佬
再望我就報警

無人想識你啊